{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63008&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주대성휴양빌리지펜션"
    },
    "text": "我が宿泊施設は全室一軒家型ペンションであり、入室時間は5時から可能であり、退室は22時以降です。 宿の周辺には済州競馬公園、済州恐竜ランド、恒夢遺跡など様々な観光地があります。 また、駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 夏季には子供プールが運営され、使用時間は午前0時から8時までです。 利用料金は無料で、その時間帯はラッシュガード、水着、コットンTシャツを着用できます。 お荷物のお預かりも可能で、バーベキュー施設は炭とグリルをご利用でき、追加料金が発生します。 ただし、雨天や強風の際はご利用いただけません。決済は現場で行う必要があります。 未成年者とペットは保護者の同伴なしでは出入りできません。 宿泊施設の実際のイメージは異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション状況により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には済州競馬公園、済州恐竜ランド、恒夢遺跡など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "夏季に子供プールを利用できますか？",
            "answer": "夏季には子供プールが運営され、使用時間は午前0時から8時までです。利用料金は無料で、その時間帯はラッシュガード、水着、コットンTシャツを着用できます。"
        },
        {
            "question": "お荷物の預かりは可能ですか？",
            "answer": "はい、お荷物のお預かりも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをご利用でき、追加料金が発生します。ただし、雨天や強風の際はご利用いただけません。決済は現場で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊施設に出入りできますか？",
            "answer": "未成年者とペットは保護者の同伴なしでは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージはどのようなものですか？",
            "answer": "宿泊施設の実際のイメージは異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンション状況により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 517
    }
}